宜家無女啦 開心啦臭閪政府！？

本身約左條女平安夜食晚飯
宜家無啦 咩都無啦

屌哂全地球

食午餐
夜晚做愛

佢話晏晝唔得閒呀

抵撚柒死

屌你 單左身6年啦！

咁咪食早餐

食春咩 玩撚完啦
我問佢幾時有time slot 佢叫我下年呀

仆街我約咗條女依家都唔知點算好

勸你盡早轉時間食lunch

屌你返屋企食同做埋啦

條女彩你都傻啦

點會
條女冧你嘅 實會話ok ga喎

條女lum 你就唔係你溝佢 係佢溝你啦

係約到既 約咩都得架啦
買個飯盒 一齊上山頂睇星囉

只是值口
如果想同你一齊，煮埋西餐叫你佢去佢屋企

咁多位師兄..
細佬仲係溝緊咋...
你地果啲方案只適用於條女都有意既stage ...

公園

一鳩樣
今年又要毒住過聖誕

宜家條女名正言順唔見啦
大家開心啦！！！

我都想知約女平安夜可以食咩